有冇人可以教點好好用Google Calendar 內既"目標" "提醒" 同"活動"

我上Google search完都唔知佢講乜
呢三個選項有咩分別, 點用 ???

提醒同活動都係舊野

約人食飯，睇戲等等咪活動囉

提醒係reminder，例如提你交月電費等有deadline日子既野

得目標係新野，你話佢知想乜想做或想學，每星期做幾次，每次做幾耐，咁佢就會幫你安排時間 (實際用一次就知)

點 delete ?

用緊reminder當to-do list

reminder內set個日子
係咪就係件事既deadline當天？？

to do list / reminder 我自己用開 any.do